民陣改左終點站係遮打花園

垃圾民陣

和理非既你地唔駛驚啦 照出黎啦

廢柴

咪撚分化啦

好難怪

要尊重唔能夠衝既人既意願

push

唔好屌

民陣負責聚人

聚到人就得，之後去邊係各自既事

垃圾

和理非又好, 勇武又好, 出左好過冇出, 出左黎再講

我就一定照去立法會

1438 民陣與警方無法達成共識。因此，民陣決定繼續遊行，以遮打道為終點。由於修頓球場至遮打道一段道路或不受不反對通知書保障，故請遊行人士保障自身安全，按照自己需要離開。而遊行市民有遊行以外的活動，亦請務必注意安全。

民陣負責俾低成本嘅人

唔好互屌

你直接去金鐘冇人阻你們，係咪要拖住一家人去衝？

遊行都搞 出黎呀 香港人
唔出變新疆

不割蓆
有民陣幫手號召人已經好好多了

點解冇人圍中聯辦

「按照自己需要離開」
識做啦大家

冇不反對通知書

要煲大了

民陣既存在意義就係為左證明大部份反送中既人都係和理非
D污糟野等d唔怕死既去做啦

得 民陣 收到
大家行完自己過去
唔使聽大台
保護你哋到遮打
之後就靠大家了

轉移陣地

勿互屌呀

我寧願佢地割席都好過組人鏈

傻鳩 收錢啦
分化 分你老母

趕緊出黎

咁咪即係會經過金鐘？

會

咁短時間你點通知同控制成百萬人

你自己覺得想終點係邊 就去個到啦
總之71遊行出左黎先

照去立法會

民陣開個post大把人share啦

Ok

係咪銅鑼灣站出？

想問邊到開始行？岩岩訓著發夢上左車

和理非無撚用

和理非請安心出

有乜好屌，快手deal完佢開路，之後d人識跟去金鐘啦

出

如果唔肯改，係咪會取消不反對通知書

隻腳生係遊行人士到... 所以大家出左黎先!!!!

無問題呀 去完再插返入立法會

金鐘道轉入去？

唔好屌啦
我係維園滴哂汗
大家加油
林鄭下台

岩

遮打隔離咪添馬囉到之前轉個彎就係

路係人行出嚟嘅

屌你，警犬唔肯讓步，關民陣乜事

民陣好撚鬼

好似而家中間有一段係取消咗

1438 民陣與警方無法達成共識。因此，民陣決定繼續遊行，以遮打道為終點。由於修頓球場至遮打道一段道路或不受不反對通知書保障，故請遊行人士保障自身安全，按照自己需要離開。而遊行市民有遊行以外的活動，亦請務必注意安全。

係警察唔俾去政總呀！

屌你老母，又話唔分化

民陣都控制唔到班人，純粹滿足警察要求

馬丁路德金同甘地就係咁，自己負責和平，點比人逼害都唔反抗，有同路人殺人放火就當睇唔到 "冇暴力呀，你睇我幾和平"

Speak softly and carry a big stick，民陣係負責speak softly果個

警察唔俾
夾硬會變非法集結
咪又入民陣數

唔緊要唔咁講唔開路，去到再轉都ok

幾步就到

好想睇民陣比連登割席會點。。。

早的返去食飯啦 食咩七

本身班狗叫佢哋行到修頓就算
民陣而家條路線仲會經過金鐘已經算係咁

宜家呢個post仲可以用嚟分三毛

照去政總

使撚理佢

無計, 警狗要求 等陣有藉口唔放遊行仲煩

係，口頭答應緊要

理鳩佢

我100%唔讚人成衝立法會，但唔去立法會班靚仔實比差佬圍死

正解

遮打已經係最近option, 遊行人士有自由意志自己識做la

唔好屌

action is louder than speak

行動上話比人聽立會單野唔撚關我事

推

唔好屌民陣
差佬本身話修頓完，依家deal到去遮打算係咁

啱 一家大細 帶埋BB嚟
你要人地食催淚彈 橡膠子彈？

大家自己決定

民陣個決定係考慮過遊行人士有老有幼，唔好屌

有心自己黎啦
靠民陣死得啦
咪撚屌

支援嚟緊

佢地12點前負責做大家頭盔咋，唔鐘意可以唔洗理照做你嘅嘢

而遊行市民有遊行以外的活動，亦請務必注意安全。

佢都咁講，有乜好屌
陣間被取消遊行仲麻煩，所以妥協去遮打有乜問題？

乜都唔知屌乜撚

1405 民陣知悉警方指立法會不宜作遊行終點，亦提出要求今日遊行改期，但民陣會堅持遊行，終點安排會盡快公佈。

亦請各位置的朋友，千萬要注意人身安全。

1438 民陣與警方無法達成共識。因此，民陣決定繼續遊行，以遮打道為終點。由於修頓球場至遮打道一段道路或不受不反對通知書保障，故請遊行人士保障自身安全，按照自己需要離開。而遊行市民有遊行以外的活動，亦請務必注意安全。

地鐵好少人

請大家點都行黎政總支援

Harcourt左轉就係

你知啦，香港咁多路，行錯好正常啫

支援嚟緊，幾十萬人

自己行錯路咪得

本身去到灣仔依家過埋金鐘都仲屌

佢地有做野架
唔好割得唔得

行埋落去啊
終點唔好變！

佢話去邊唔緊要 最緊要係大家知去邊

唔係壞事 咪亂鳩咁屌

屌咩啊
各有各做啊
出來啦！！！

總之仲有得遊行就得
遊完就自己執生

民陣又割蓆,食屎啦,年年71籌旗呃錢都算,為抗爭者做返少少野都唔肯,民陣根本就係忠誠的反對派,最鬼就係佢地.

快撚啲出

算係咁啦真係
大佬民陣唔可以做犯法嘢

想點撚樣呀你地

各有各玩

好想去煲底

民陣係要保障遊行果 d BB、細路、婦孺同老年人安全，冇得唔改

有得行

因為民陣係要提供一個合法嘅遊行俾大家
而如果唔理會警方嘅所謂意見
有可能違反不反對通知

屌少陣啦hi

唔衝嘅人咪離隊走囉,好簡單O者.而家改目地咪一樣係非法集結,兜條春咩.

唔好屌佢，一家大細個啲冇理由叫佢衝，要去既人一定會去，陣間見

民陣食屎

遮打花園，唔滿意可以中間途金鐘可以離開

無理由要班弱小去立法會

有大有細支唔支持勇武派都要諗下佢地啦

想講咩污糟嘢？
唔好扮晒嘢陰啲陰啲加嘢分化
民陣支持 勇武支持
咩叫污糟嘢呀 3 毛

民陣都冇叫人唔好去立法會，點解仲有一班人屌佢哋

民陣有晒糾察，唔使開 po 睇都知

去遮打都好既
有咩事直接沖去唔使驚

成班屌民陣呢個決定一係無腦一係生癌五毛

唔可以畀民陣有事，佢用黎合法聚人

去邊都好，都要出街！

只要市民繼續遊行就得，民陣個決定幾聰明

隻腳係你既
You fo places呀

民陣係用合法方式聚人
所以佢作用好大

兄弟爬山 各自努力

各有各做

原地坐低啦

而家行到邊到？

勿分化

你地唔記得咗自己講過啲咩啦咩？

認同請幫推

成班人係龍和立院等backup你而家先黎話轉地方？

民陣的人數，足夠截斷警察支援

我帶住個4歲小朋友係咪要一齊衝
行我就一定行嘅
我冇阻你衝 各有各做ok?!

係咪有啲人應該行錯路入黎幫手阻犬？

加油呀 好熱

Add oil

必要時，可以掩護衝個班退，衝個班，自己執生喇

垃你老母圾
無民陣呢個決定
和理非班遊行人士會少
好明智
屌人之前諗清楚啦

就算有不反對書 咪一樣比人噴鳩胡椒

老毛教落, 敵人既敵人就係朋友

有啲嘢做得唔講得
有啲嘢講得唔做得

想問下ai數人 係邊個位？

可以拉隊去和理非支援嗎？

民陣其實根本同D空殼公司一鳩樣嫁炸,泛民班大佬鍾意聽日搞個民陣2.0下年申請71遊行一樣得.